[ViuTV 求情劇] [老母彤有扁平胸] 剩女強人 逢星期一至五 21:30 (13)

開過

黑錢？

#dance#Pig

lm

個邊已經一發不可收拾

冇咗我佢哋自然會過嚟

屌家姐啦

唔通係旺Roger剋家姐？

狙擊陣仔團隊

陣仔麻9煩

陳家桓而家咁肥既。。。

人間繼續有人

繼續狙擊

真荒謬.jpg
btw諗起宵夜po
冇人理你

本身係家姐剋Roger同父母

好撚肥呀家姐

屌你

真 傻鳩嚟

你唔係咩 你話吖

玩鳩我哋班狙擊手

食得避孕藥多

人不過是個人

期待日月光臨

大家聽日見

你以為自己係邊個

啲人寧願早瞓 都唔理陣仔

唔睇無遊客咩

聽日又係micnlm

過檔去舊po

g持

呢個標題好好多

進擊的roger

朱朱

Roger除衫

仲繼續講佢哋

返舊post 咪撚理陣仔條傻鳩

為咗你而改
又要做下下把位

朱仔

唔係結局篇咩仲無無聊聊咁

你做慣啦

睇

勿推麻鳩煩陣仔

扑鳩老母彤

轉番舊po啦

屌不推咗

牙茶要以身相許

勿推
推番舊嗰個

身體很誠實

不推

追擊陣仔團員過舊po

陣間大海契兒post繼續狙擊陣仔

不推呀

唔好推 唔係因間陣仔又屌我老母

你推咗
推另一個po啦

唔記得用不推回覆添
希望陣仔唔會屌鳩我

你又冇用

成日都唔記得用
人老咗無記性

你擺明就係想推我呢個 post

無啲咁嘅事呀 陣仔

我知你愛我
唔使講出嚟

但你愛厹占

不了

btw 朱仔著棉褲好大包

但係大包朱仔寧願比老母彤食 都唔比你食

但係我旺大包朱

朱仔可能會扮落搭，點知其實將你獻比佢姑姐

佢啲卵過晒期 求卵其啦

咪推呢個post

真
拉！

唔好比陣仔得程

對唔住巴打

你對我好 我對你好!
平時無狙Dixon同Brian

你頭先係咁推

又唔見你對我咁好

你日日都狙我 brain 我的 仲好講

以為你曲，所以推咗，對唔住

狙擊奀星係幫佢增加知名度呀

好weak
食咁多幼幼個腦會頓

屌 推咗
不推番先

不推多次

唔通要學陣仔咁食厹食奀星

所以咪以為老母巴係曲囉

之前我一直用不推

要同陣仔爭食了

陣仔會打撚死我，因為厹神喺陣仔心目中係「神聖不可侵犯」

食小占囉

唔怪得陣仔咁鍾意狙擊厹同小占

小占地位等同厹神

咁gym撚啦

陣仔其實係「口裏說不，身體卻很誠實」個種人

Gym撚留比老妖

屌緊 唔覆了

陣仔依家應該喺VIU嘅男更衣室

泳池更衣堂先啱

今次係觀塘泳池定佐敦谷泳池

喺我個 post 吹水？？？？？？
仲要不推？？？？？

可能係近viutv嘅泳池

正路

唔得咩？

陣仔係香港泳池達人

吹咩

屌手快禁左推文

#mock#Pig

對陣b好唔會有好報架
對佢好過幾次佢都係要迫害我同我j

拉呀

你哋都逼害我同我 brain
我就快要學尖撚上天台淋水火酒

你想引老妖注意你就直接講啦

唔好加個地字 我無
係就快

我哋最好狙擊，邊有迫害。陣仔又屈